請前線手足唔好再保護我呢種和理非

無論前線定後場，盡量不被捕永遠係首要原則
但當前線已經升級到快閃對狗屋施火魔法，我地可唔可以心理上升級，做好無前線保護、隨時會被強姦犯濫捕既準備？成日話革命無可能唔流血，何況而家只係叫大家做好心理準備被濫捕？

我唔敢代表所有和理非講
但唔好再保護我呢D和理非啦全民black bloc出黎就係要掩護你地，請你地融入人群自己確保可以安全撤退啦，隨便叫我地人群讓開、企疏企散d或者行得快d都無所謂。我咩特別野都無做最多咪坐下48/被人亂告非法集結，就算有更嚴重既後果，我都願意冒呢個對前線黎講係微不足道既風險

Hi

聽日 930 全港三罷

唉，心情好沈重
巴打安全番到去未

我認同

我既被捕成本比起前線一定低好多

作為和理非，走一定第一時間走，希望勇武手足只係需要保護自己，唔使理我地

講得啱

無錯，唔係話和理非要留係到拖時間掩護前線，而係請前線唔好顧慮我地咁多

推 極需要！

和理非表示認同

推
和理非但願意留到最後掩護前線手足

係, 和理非最後被起訴既機會低好多

推到更多前線手足睇到
唔洗顧慮我呢d中後排太多
希望多d人同意，和理非都可以某程度上保護番勇武

Arm！push!

大家幫手推下行動Post !!!!!

聽日三罷！

[緊急]9.30三罷！同我推上熱門！

［930 三罷 ］拎左少量文宣比大家

推 我地和理非企得後 要走好容易
前線諗左自己點走先

Push

巴打
但我意思唔係要大家要留係到犧牲拖時間
而係前線手足根本唔需要顧慮而留低保護我地，只需要顧掂自己安全走先

和理非一定會知道幾時走係安全 其實佢地好醒 即使被人查都冇位入到罪
所以勇武保護自己最重要 冇咗你地任何一個都好傷

認同+1
和理非行完自然會走，無咩裝留係到都無作為
請勇武前線顧自己同身邊手足為先

我呢種和理非本來就細膽d
只要心理上肯升級，前線就安全得多

無論進退都好 有共識留番中路比前線手足

認同

push

無錯 前線唔好顧慮咁多和理非 我地出得黎係想保護你地走 唔係你地保護我地走

[twitter懶人包]全部同我入泥！！！

我完全同意
但總有前線手足會想保護我地留到最後

推

推到前線睇到

同意

勇武有危險要離場啦

大家一個都不能少

真心呀！

push
出得黎 有心理準備坐48了只要幫到前線手就得

懇請勇武做完野全速縮入和理非陣

請前線自私啲快啲換裝走

我就係想請前線善用和理非陣安全撤退
唔好留低保護我地

幫推

認同，前線手足唔可以再有事

推
和理非既作用就係掩護勇武
就算佢搜 都冇野比佢搜到
加上一身街坊look 和理非真心唔洗怕

勇武手足最緊要自保
你為香港企到最前
你後退時就由香港人保護番你地

不嬲black bloc都唔怕

認同！！！

和理非表示認同
塞爆個袋出去 就算係一支水 一對防曬手套都可以支援到前線

不過女仔要有心理準備48小時會被黑警強姦非禮 男仔會被打到斷骨

10月1日手足要黑衫攝衫
一人一支漂白水反攻
一人一個鎖 狗鐵一封站就反鎖狗入面

要比多啲人睇到
10月1號熄燈嘅時候
係去Twitter
#LIHKG101

快啲幫手share

勇武攻 和理守
唔准搶晒D野黎做

女仔最多咪企後少少
比班強姦犯掂到一下都蝕底

同意樓主！我地出得黎預咗有機會被捕，告我非法集結，告咪告，我唔能驚喎！啱啱先踢完保。

如果我地個個都做到巴打你咁
前線手足只會更安全

跪求前線由我死

和理非一齊去做影子, 但都要自己消失得快,特別太陽落完山之後
最好就識自己保護自己,變身棄簡易裝備,
散走遠啲唔好阻塞其他人戰略撤退

黑警已經唔係人
就算和理非都有危險 只係比前線搜到gear既風險低

但無論點 我都會出嚟

勇武 真係唔好再為我地犧牲 顧掂自己先 比到盡我哋都係入去坐48個鐘 佢一定唔夠料入我哋數

根本好多前線比人拉都根本入唔到，亂鳩咁告暴動
而家咪又係比曬保釋同離境
何況係我呢種和理非，被人告得入既機會實在太低

勇武完全唔需要顧及和理非，和理非識睇事態發展走人

搏升職
姓名：俞頌豪 Yu Chung Ho
歲數：20歲
入職時間：不足一年
駐守警察局：油麻地警署
曾任職務：APM Uniqlo售貨員
學歷：2017年9月1日-2018年5月31日：紀律部隊毅進文憑（香港）
中學：基督教中國佈道會聖道迦南書院
神秘地址：順利紀律部隊宿舍四座32樓B室
神秘電話：+852 6627 0038
ID號碼：Y714291(*)
Telegram:@halobitch

唔該要走真係跑快少少
今日修頓球場有條小路
十幾隻恐龍想包夾
佢地想衝出黎架啦
好在有魔法師
如果唔係真係含曬

Agger

心態正確

無錯 和理非應該保護返勇武

個人建議：勇武你地要當集會同遊行好似speed dating咁，
group一班人再去其他地方快閃，再去返集會到隱藏

請各位冷氣軍師 幫幫推去Twitter reddit推 每一個都要比美國知道 唔好白白浪費左手足嘅犧牲 求下各位

由出來那一刻，就會為自已安全負責
很感激你們擔心我們
但有得選擇，我更想你們能平安回家

推, 求吓勇武隨時利用我地去分散成本, 你地付出太了

係

推
前線手足你地背負太多啦
唔好咩都攬晒上身

認同
推

冇錯 冇gear嘅和理非做盾

前線手足要退就退啦
唔洗理和理非
屌我兩手fing fing拉返去最多咪比人打

推 最緊要你地安全呀

你地救左自己先啦勇武

Agree
前線比和理非更加寶貴
我地會睇住自己架喇

真心非常同意，勇武唔好再墊後去保護和理非，和理非會自己走，所以請勇武好好保護自己同身邊嘅手足

和理非被拉 最多都係押48小時。

請前線手足要退就即退

呢個時候出得嚟嘅一早預咗坐48
比人告咩藏文具果啲垃圾嘢
驚撚到個西

應該係我地保護你地!!

和理非要喺勇武走時保護勇武 而唔係勇武保護和理非 勇武係矛 和理非係盾 be water

下次同和理非一齊走
混入去都冇所謂

就算難聽都要講
其實勇武被捕之後會逐漸變成Condom
唔係話勇武被捕就放棄佢哋
而係被捕之後和理非可以做嘅真係好少
最多不斷揾片揾相做文宣去平反勇武嘅行動
或者上庭嗰陣喺庭外聲援
但係喺案件方面真係好無力

所以有時候請勇武自私少少
Blackbloc本身嘅用意就係互相掩護
點解要和理非一直單方面受勇武掩護？
係咪係時候輪到和理非掩護返勇武？
就好似守護孩子嗰班爸爸媽媽咁

大家幫手推下行動Post !!!!!

聽日三罷！

[緊急]9.30三罷！同我推上熱門！

［930 三罷 ］拎左少量文宣比大家

聽日三罷呀

濫捕嚇我地又根本告唔入
強姦犯就係想我地少人出，前線被孤立咪易拉d
好彩一直都係咁多人

守護孩子個班直頭係會上前擋住黑驚

三罷個宣傳好小
好似冇咩人知 冇咩人講

本身好似就已經係臨時前幾日提出既活動

冇錯，我冇任何野，
麻煩你地快d走

勇武退場走先

比機會我地做盾好無

勇武進化咗，和理非都要進化
勇武可唔可以唔好乜都攬哂上身？

請前線唔好自己背負太多

作為和理非 我的確唔敢做乜
但願意護你地走 開遮做人肉擋箭牌

真，尤其有時換曬裝個啲就唔好再帶住個豬嘴
你換曬又唔除咁想點？
前線要決定走就走，唔好諗咩等後排退
後排總有啲人嗌一二一二走個陣就跑 嗌真係跑快啲就慢行
唔想你哋因為咁要冒險畀人捉

勇武係矛 和理非係盾 希望勇武可以自私啲

盡量推返930嘅post上去

今日發夢特登帶少啲gear叫有gear走先
不斷叫佢地走個陣
見到有個勇武哥哥好似好擔心叫我地快啲走

其實我地明㗎啦
我地都預咗48個鐘

認同
大膽和理非會自己睇路閃水
前綫手足請保護自己先
和理非會互相保護

首先要擁有一個全力飛撞既心態（向頸部）

太遲講了
預下次啦

同意
請勇武好好保護自己
一個都不能少！

推呀

作為和理非
我地存在目的就係掩護和人肉擋箭牌
唔洗擔心我地

勇武前線同老弱婦孺一定要最優先撤退

前線千其唔好覺得要保護我地

真係，和理非乜柒都無係身

莫講話暴動，非法集結都未必入到

勇武真係hit完即run

同樓主諗既一樣
我作為和理非出得黎都預左有機會坐48
前線犧牲自己黎保護我地 都影響唔係好多
黑警要捉我地坐48都已經有大把方法
所以前線手捉唔好只顧和理非喇
你地睇實自己喇
我地被捉都係48姐
係地被捉就差好遠喇

之前都有手足話冇裝先走
見過係buy time畀人走先上gear
其實好擔心前線手足點

後面和理非會唔會長期最一條路出黎會更方便…
（和理非）（傳物資人鏈）路（傳物資人鏈）（和理非）
咁樣？

我唔怕被48，即使有風險去新屋嶺都好，我無罪可入，莫須有唔係我問題。

我唔介意被捕，亦唔會有損失，但我介意前線被捕，因為你地係最寶貴嘅資本。

我地呢啲和理非並唔需要拯救，亦不需要保護，你唔係要嚟保護我，而係我就係要嚟掩護你。
可能我未勇到可以衝前救人，但起碼今日我做到最後一個市民走，希望唔好當我地花生友同包袱，我唔需要你揹起我嘅責任。

根本而家好多前線比人濫捕完都根本告唔入
何況我地呢d中後排既人
其實有裝係身都告唔入只係班狗會針住有裝既人黎濫捕

大家幫手推下行動Post !!!!!

聽日三罷！

[緊急]9.30三罷！同我推上熱門！

［930 三罷 ］拎左少量文宣比大家

聽日三罷呀

9.30「Pepe和你拖」人鏈行動 19：30

其實應該係有裝先走
前線做完野，hit and run，融入人群自己撤退

Agger!和理非要保護勇武撤
唔係要勇武幫我地散哂然後自己被圍捕

贊成 和理非唔洗驚咁多

對唔住 我係和理非 好細膽 少少事就走 我對唔住你地

可以

人肯出肯為社運出力就夠啦
唔洗自責

今時今日企得前少少嘅和理非都預咗俾人鳩拉推高濫捕率, 前線嘅真係保護自己走先

同意，今日捉嗰啲勇武全部食暴動
你們就由得我地班和理非，走啦，求下你地

十分同意

ｐｕｓｈ

和理非表示同意

前線唔好顧慮我地咁多了

沉日係前線大叫呢種諗法好耐，結果俾人屌走

推
另外有個少少建議：其實可以帶住支噴漆，班黑警沖埋嚟捉人嘅時候可以向佢頭盔或者眼罩噴，令佢視線受阻睇唔到嘢，令手足有機會走。

勇武係矛，負責攻擊
和理非先係盾，由一開始講black bloc都係和理非一齊著黑色cover勇武，popo搜中和理非甚至扣留和理非都係保護緊前線

（其實前線平時係人龍邊個位置？遊行係咪應該和理非行頭，前線行尾，先避免到前線要cover非戰力市民離開？而家係咪咁？）

同意!
雖然自己行唔到前
但希望發揮到作用係掩護 比前線混入

比前線定後場屌走

其實係咪塔你48小時就算 或者9告非法集結？

無人知
只係預計比起前線手足被捕一定輕鬆好多

一早已經咁講

認同！

講得好
冇膽上前線
但我有膽同佢磨48個鐘

勇武 請自私少少

好難講, 但係鳩告舉證難度會好高, 所以全世界都要知道俾狗咬要點做

後生仔唔駛保護我呢D阿叔架啦，快D走啦，防暴見到我街坊裝已經唔開胃

推

前線首要任務係要小心個人安全！！！

就算前線被拉，根本好多鳩告，舉證難度都已經好高
何況係我呢種和理非只係行下街

唔希望手足再次因為保護和理非而被捕

不如搵人講下和理非被捕後處理手法

不能同意再多
唔洗保護我地架
勇武可以自私d架
你地要保護好自己
我地會自己顧掂自己
其實到今時今日
警察濫捕
我地和理非出得黎都預左有可能比人拉架啦

睇星火channel自己做下功課都應該夠

咁多和理非，根本拉完都告唔到
但係勇武少一個就少一個，唔係話和理非變唔到勇武，但真係趕唔切
求勇武唔好咁偉大好嗎

我願意！

真心，唔駛擔心我地。冇錯，我地有時真係危機意識差D，唔識走，走得慢，成日要你地帶路

但係我地會聽你地既決定，我唔敢講全部都會跟你地行，但我地少裝，又肯跟既，無他，就係為左掩護你地，我地無裝既老老實實鋤得入既機會唔高，你地唔同呀。前線有裝既拉一個少一個架啦，仲要隨時坐七八碌

喺大部分和理非未衝破心理關口還拖，or 危機意識夠高之前，情況可能都會係咁 現場情況救唔救，由手足決定，但必要關頭都係等我地掩護被捕啦...

和勇互屌檢討可以，但永不割蓆

其實有諗過點解唔用水彈水槍
裝油漆溝水 射向popo
有火魔師 仲可以有水魔師架啵

除左還是

其實勇武同和理非分開行動會唔會好d
和理非冇攻擊力但人多
一出晒嚟唔瘫痪都堵塞交通啦
搞到班狗出車都冇咁方便
到時勇武自己搵一個目標做野做完就溶入返和理大隊

可能我地俾人拉下拉下就會進化

勇武 走先

但要分開行動就無咁容易入番大隊

係！和理非出黎唔係為咗湊腳，唔係為咗做負累。
說好的和理是盾呢？就係為咗出黎保護前線！

絕對同意

我想講好耐
我地black block就係為掩護你地走
你做乜等我走你先走呢

認同! 大家香港人 齊上齊落!

前線手足根本唔應該咁多負擔

無錯，認同

勇武走先la

推。

推
前線同和理非都自己執生
出左黎發夢咁多次已經識點做

同意
利申：和理非

同意，希望前線保護好自己先

和理非表示認同，唔好話咩我地冇裝要我地走先
就係因為我地冇裝先要殿後

呢D先係真和理非

非常同意

我都係, 我認我到今日仲未敢打狗(希望盡快突破到...), 所以我知行上最前既手足係幾少幾寶貴, 唔該你地先保護好自己先, 我寧願自己比狗咬都唔想你地為左保護我地比狗咬番狗屋

真和理非真係分分鐘連rb都無掂過
得口罩遮嗰啲 俾人拉又如何
勇武我知好多話預咗 遺書都寫埋 但我唔同意係一嚟就預咗輸 每一次出去 我地都係求勝
而任得啲狗拉自己人一定唔係贏
請記得共同終極目標
反納粹政權
還我真普選
徹查警暴

Right!

和理非表示認同too

絕對認同
你大聲喝我都冇所謂
最緊要手足安全

有裝都告唔入
只係班狗會特別針對有裝既人

請和理非企疏少少，勇武係唔駛你地保護，勇武走佬你地又頂撚住哂點走唔好好心做壞事，今日又係屌極d人先肯繼續疏住行

勇武巴絲

真。勇武無責任亦無義務為和理非犧牲。
勇武皆是港人精銳，係抗爭嘅最重要嘅力量
絕對唔可以再有大損失

認同，啲勇武手足唔好再為咗保護我哋而被捕。我佢拉咗我最多入我非法集結，你俾佢拉到根本暴動縱火任佢切。重點係和理非有千千萬萬個，真係打得嘅勇武手足拉一個就少一個

三個月喇

由be water，到Hit and run，到而家獅鳥召喚，最後原來都仲停留喺走走走，見人走我就走，後面半gear同和理非嚇到雞飛狗走都唔知咩事，搞到走散哂，前線好易缺人！

不說走走走，試說急步行
不說跑呀衝緊埋黎，試說一二一二

仲有，三個月資訊都仲停留喺嗰邊有狗
邊度嗰邊！防暴便衣定速龍！數量！
咁模糊嘅資訊好難叫大家部署，然後又係一味走
我要時地人一句過！

不說嗰邊有狗，試說鵝頸橋五十防暴
不說呢邊有狗，試說海富橋四十速龍

仲有明明橋上得十幾隻狗，橋底過百甚至過千手足
都係一味叫走
都冇人獅鳥冇人踢波
十月一號仲點樣賀佢老母呀，得把口

不說有狗走呀，試說有冇人踢波

岩呀！

掩護嘅工作應該係和理非掩護勇武，而唔係調轉呀屌

自推一下
抗爭100日喇，你班和理非柒頭肯blackbloc未？

無錯 玩完火魔法 之類
就唔該即刻走
唔好留戀

無錯 我咁大個人 出得黎就預左有風險
請手足保護自己

真心，前線顧好自己就夠，唔洗理後面，你地系最重要！

另外想提下 放完火好走啦消防一到場就放狗架啦

認同，
利申：垃圾和理非

冇gear行得快走得快，仲可以照顧老幼

同意 要撒就撒

和理非表示認同！ 前線最重要照顧好自己，唔好理我！

前線手足多謝你

岩 我又冇重gear 佢拉我都係48個鐘
但d狗可能告你地暴動 真係唔想見到

完全同意

Again

Agree

前線最梗要安全
冇左一個都嫌多

謝謝前線
和理非是堅強的!

對 前線加油

咁就直接散水
同埋行動時留意CCTV位置會好d

我地識走架啦
勇武請小心保重自身安全

agger 推

我都比勇武救過

Tui

我願意

我和理非亦表示認同

同意！

勇武為矛，和理為盾

跟

真black bloc的意義

10.1 賀佢LM

和理非其實可以考慮掩護一下啲勇武手足

認同
係和理非應有嘅心態
點都會支持勇武 幫到就幫

幾時都講，和理非通常都拉到都入唔到，要放人，因為搜唔到啲乜，但和理非可以多啲人去各個路口睇水做天文台。

但前線勇武就唔同啦，成身裝同物資，捉到就實有位入到，所以勇武要立即散或散去其他地方到。

掩護一下啲勇武手足

安全⋯

認同。勇武派要顧住自己安全。和理非出來的已是成人，有能力保護自己。

同意
和理非咩都冇
拉到都告唔入

和理非記住叫跑嗰陣唔好一味鳩跑
跑撚到叫停都唔知
我今日見到其實根本係自己製造左恐慌岀黎
根本係可以企定定睇清楚咩情況先
和理非們謹記無gear 可以比班手足走先
之後上返條路根本防線唔撚會理你繼續推
之後再撚下狗

其實我一直思考緊點樣先可以做到和理非嘅極致
前線手足一直都喺到保護我地
但係我地就喺後面好似咩都冇做咁

agree

睇情況調返轉保護手足
防線未到其實和理非行前啲都唔怕

同意，今日放題完冇耐已經9搭左架巴士閃左。寶礦力樽都冇，只係黑衫短褲，返屋企必經警署掛住撳電話經過四隻狗都毫無反應。勇武真係唔洗次次圍魏救趙咁架喇，你地少一個就少好多，根本拉我地完全告唔入，只係要擔心48小時，但都係我地自己責任。
Ps, 已經俾人屌和理非屌左好耐，尋晚又話行得慢，今日又話淨係叫口號，再咁落去其實出黎都無謂。

不分和勇 冇裝既留低扮街坊！

呢樣野係和理非可以為勇武做既事

認同，做咩都會配合
核爆都唔割

冇錯

和理非被捕代價低好多

先保護自己呀勇武手足

P牌推唔到
勇武 我地唔想再失去你地任何一個啦

冇錯，而家咁多濫捕，和理非就係要黎俾人鳩拉。

要走都讓路俾前線走
和理非裝都無件 點解要前線一次又一次以命相救

下次？
今次專登係101之前搞大佢

我都想講，前線實在冇必要下下叫有走

我唔會直接攻黑狗，但係有咩需要我一定幫手

利：企得好前既和理非

中前線

推 有咩事前線手足顧左自己安全先，要即刻走，一個都不能少

認同我地會識自己換裝搵路走架啦

支持，已經做好左心理準備

唔洗保護我地呀 你地想幾時走就走 唔需要因爲前面任何人而等到俾狗拉 我會好心痛
不代表所有和理非 但我相信冇人需要為保護其他人而犧牲自己

Yes 一定要保護勇武 感謝大家

真

正解

和理非先係盾
我哋咁細膽會自己執生走㗎嘞

推 自保

和理非唔介意一換十
只要勇武平安就好
屌勇武個啲只係自私撚

十月一全民攝衫

十分認同呀

勇武，應承你我會照顧自己㗎
你哋要萬事小心

up

和理非可以點幫勇武！！！！！！！

前線可以退唔該退咗先
和理非被捉48小時再加鳩告同你哋俾人捉到嘅代價完全唔同，你哋唔好理我哋
我哋一見唔對路就走得好撚快㗎啦

求下你地要保護自己我冇膽又跑得唔夠快，真係唔敢做前線，但如果如果的被拉，可以換黎你地既安全，我願意架

我地被拉48小時出返返，但你地被拉就一世，留住條命呀

ppp

係和理非保護勇武
唔係調轉
希望各位勇武唔好咁多包袱

和里飛被狗豆同被捕風險都好低
如果你地要打狗唔緊要 但唔好因為保護和里非而留 相反和里非先係你地盾牌

想講好耐

仆你個街 我哋出嚟嘅目的就係保護你哋班勇武離開
你保護返我哋做乜

我哋無被捕嘅心理準備一早走咗啦

洗咩你犧牲自己救我呀

十分認同

6月我唔敢講，9月好多和理非都進化曬
今日無不反都照出既人，都應該做好左心理準備
其實就算係街坊都要做好被癲狗咬既心理準備

前線們我求下你地自私少少好唔好 好好保護自己

我都願意犧牲自己保你地

冇錯 我畀人拉最多坐48告非法集結 冇野㗎！

推上熱門

其實真

好需要你哋掩護

ys

我黎係要你走呀

真 我淨係驚阻到你走
和理非係你地既盾

推啊！

港人治港 剷除共黨
正名!
狗 --> 港共走狗/共狗打手/金腰帶
示威者 --> 香港人
死-->被自殺
藍絲-->港共流氓

光頭警長劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待
光頭走狗劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待

[底已起] 又有隻奶共狗話示威者係曱甴
[底已起] 又有隻奶共狗話香港人係曱甴

對準政權! 撐政府一律捆綁式形容!

警犬告唔入和理非。
坐一晚差館，我願意

大家有無睇過Braveheart 呢一幕?

十分認同，等我地和理非都做返啲野

我係和理非
我同意

PUSH

This is war
Survival is your responsiblily

一人一把長遮
隨時變勇武！

[預備10.1大戰]今日發夢手足唔該入一入黎

Agreeeee

Yes. 我諗起71嗰日嗰幾個用紙皮垃圾車撞玻璃嘅手足，佢哋完全表現出呢個道理嘅正確做法

勇武重裝有輸出真係要走先
身為和理非嘅我雖然都擔心會畀狗咬
但我最多畀佢無證據咁告我非法集結
但行得太前果班畀狗咬就煩好多

我認同，有不怕被捕心態的和理非就是勇武之盾，而且要做到呢點，我覺得必須和理非先動，和理非要先以絕對人數優勢到達指定地點，然後由勇武找機會做事，勇武完事後則可混入和理非當中，而和理非亦可派出影帝/后與追兵周旋，無可否認是有被捕風險，但入罪機會不大。這應該是較可持續的抗爭模式，但需要大量和理非進化。

贊成

Bump

不需保護聲明

agree 推推推

勇武最緊要係保護自己！！！

連登從來無叫勇武保護和理非
勇武唔好逞英雄 請先自保

求勇武先自保

勇武必須自保

大家記得衝擊完後，
勇武先走，和理非殿後，街坊留係現場

十月一日，或者未敢勇武，
就算行行企企都好，都一定要出來
留係屋企正仆街

和理非零gear除口罩上行人路留現場做花生友

極同意

點解咁多post成日講點走先最好
BE WATER都唔係一直咁退
要救手足 要對抗 一定要有盾 唔好用遮陣
喼 就係最易掩飾既野

你肯做劍 我有乜理由唔做你個盾？
真心 勇武顧左自己先

和勇要connect呀

自問係無用撚和理非，次次出黎夢遊都唔會行到前一來跑得慢二黎無膽，做唔到實際傷害，所以從來唔係企係前線，但我好支持一個信念唔阻到前線手足走，亦唔好理我地班和理非，我地本身企好後亦會盡量唔會比狗捉到，最緊要係好好保護你地自己全身而退~~

互相保護啦 兄弟爬山